有無人聽日出去唱中華民國國歌

話晒台灣佬幫過我哋咁多
在公(落中共面)在私(撐下台灣)都應該幫返佢哋一次
聽日除咗周圍掛青天白日滿地紅
應該唱下國歌助下慶 又有媒體關注下
如果唔係第日啲旗除晒 又無新聞 好無癮
同場加映唱埋中華民國頌 島嶼天光
最後當然唱返香港人嘅願榮光
有無人出嚟唱？

自推🇹🇼